返黎啦！！！返黎啦！！！

今日有太子831！下次有元朗721！
只要我地捉住呢d大日子！
就可以繼續抗爭落去！
好快好快！就到6月9，612一周年！
到時發揮到最強be water！！！！！！！

#光復香港 時代革命
#香港獨立 唯一出路

推

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

都差唔多,午夜前要走

今日目標達到就要識走啦！

終於都休息完喇！

多謝今日各位手足！！！
香港需要你地！

睇住live開post

人在現場呀又話你知咩

Push

Pish